美國會CECC主席：我們準備好為香港人立法和敦促政府及國際社會去令負責政治起訴的人問責

大波華笑而不語